連登仔有無可能做區議員

我發現自己選區既區議員係自動當選，好想試下有無機
我自已係未畢業既大學生 ，我都想係議會吊政府，好想試下改變呢個社會，但做到區議員既機會好似好微

有好多區已經試緊，如果巴打做會支持

Go ahead

唔好學熱狗咁專挑選d有建制+非建制参選緊既區就ok.
最好搵d只得建制既區

組條team 一齊做好地區工作先

得返3個月時間 ， 有無經驗既人比啲意見 點去起動，地區工作又要去做啲咩呢？

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

Fb 有反動當選聯會
填滿白區